巴基斯坦咖哩

呢間仍然係我首選
咖哩魚餐平靚正,44元

肉已去骨、打碎,索曬d汁

好飽

邊間？

好醜

good i love 巴基curry

邊區?

穆斯林餐廳

我都係鍾意巴基多過印式

葵涌

求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址求地址

過癮

葵涌 好似係

穆斯林真係無敵

但係之前新聞話南亞人成日係大坑渠捉d臭魚賣比鄉里d餐廳

上面開左名

好濃好入味

我都覺得好污糟咁

識貨
睇到張膠櫈已經知邊間

最攪笑元朗捉D魚賣出尖咀
再賣返入元朗街市

D魚入面啡黑色架

好似柯完d爛屎

我都唔明點解D中坑廢老南亞咁撚鐘意釣/捉屎渠魚

有D仲誇張到打網捉

最驚係唔知佢拎去邊度賣,捉咁撚多條

呢間除左咖哩魚仲有咩推介

鰂魚涌有分店
不過無葵涌咁好食